3台5月合約滿…轉台續約求優惠

3台5月合約滿…轉台續約求優惠
telegram:

想問
$146 4g真無限數據 速度21Mbps
駛唔駛行政費？
出note8 送switch, 咁note8 幾錢呢？
我都係用緊3hk 但3g plan